(真人真事）dllm 老鼠安差d累到我家變

尋日單新聞一出
我老婆已經係咁whatsapp 我
Send比我睇
我諗佢仲激動過鄭秀文
好啦 夜晚同佢一家食飯
佢一睇到電視播 又係度屌屌屌
之後佢突然間講
唔撚知邊條粉腸講過
呢個世界得2種男人
一種係會偷食既男人
一種係冇能力偷食既男人
戲肉黎啦
佢就問我外父係邊種
當時我心諗呢穫你仆街啦
點知佢好撚淡定講左句
我都幾廿歲 唔搞呢d野啦
之後突然間有6隻眼望住我
你呢？
然後唔知邊度有把聲
答啦 仲唔答 答啦嘛
Dllm d語氣完全同黑仔一鳩樣
我望住電視機 個腦一片空白
細細聲口upup 馬國明天放假一天
之後成餐飯大家一句野都冇講
到今日老婆都唔同我講野

冇撚用

文章內容充實富趣味

9.5/10

真人真事

9/10

Too long didn’t read

第3種 有能力偷食，而唔比老婆知

7.5/10

多左個字
馬國明天放假一天

利申：我好愛我老婆 一出糧d家用比曬佢打理
最多得閒偷偷睇av打下J

你話你係馬國明個種

想抄下一站金鐘
但水平太低
你都係收皮吧啦

屌 咁答咪又係死

屌 咪即係偷食
加附加條件又多一種
第4種 有能力偷食，而唔比老婆知 但比FD知
第5種 有能力偷食，而唔比老婆知 但比FD知, 而對象係有男友
........

我真係諗起佢
當時一片空白

老婆偷食 自己扮唔知個種男人

第三種 能力大到擺明食吹咩 (賭王 大劉 獸性 成蟲 ）

然後望返住老婆，發現老婆面有難色

講到所有男人都會偷食 好正常
但女人偷食=臭雞

同一件事睇得出 呢個世界有兩種女人
一種係會勾人老公
一種係無能力勾人老公

岩
應該用返依個邏輯收返佢皮

我會講番到屋企比實際行動話你知，
一入屋就就地正法佢，再問再插